法律戰已完.如果你係侵.你下一步會點做?

係唔係落台都要比人搞到坐監
你會選舉內戰
定還是出軍管?

雖然我唔想講.但我之前已經認同19才子所講內戰係時候啦
雖然好可悲.但注定美國唔會再偉大落去.遲早都要去到解體

由佢養肥支那個一刻起注定收皮

將台灣獨立

美國養肥中共自尼克遜開始

打內戰

時間問題
就算比佢做多4年
正常下下屆都會dem做
都係要面對

共和黨唔可能再有人做到總統啦

deep state既人

華爾街嘅大佬問D靚::若特朗普乜都輸哂到期交接時但仍唔走出白宮，你地有乜對策？

軍權仲起侵手上

其實都冇其他辧法,除非所有人都企出嚟支持Trump,只有人民先代表到國家,有人民授權先可以做其他野,但法律戰輸咗只會更打擊人民士氣,更唔容易企出嚟

射核彈

唔好發顛

我好懷疑Trump 重有無能力控制軍隊。Deep State 包括左兩黨既人，老實講，Trump依家係想權變選舉，由眾議員院選，到時DS 吹雞，d 州長/州務鄉埋晒位，我覺得佢都唔會贏。
之後唔會比佢再翻身，拉佢坐監，再係獄中被自殺。

認真
我唔介意
射爆中共，我唔介意死

屌你又話如果我係侵會點做

咁同一齊自殺有咩分別

我覺得全地球毀滅
一齊死係好事

我問過deep state 果邊
Trump仲有利用價值
唔會死住

法律戰完左咩

end

未，重有幾十單被下面拖住上唔到高院，時間輸哂

完啦 連呢單咁有法理基礎ge
case都可以dismiss

共和黨要為自己當年作下ge惡果負責

其他POST先有講啦, 得一月先係真
而家仲有大半個月, 睇睇點

打憲法SC 怕上身，打刑事CIA,FBI 唔做野，如果軍管啲責任就會去晒侵度

依家已經話另組政府

股票升就得

執包伏啦

連登仔骨子裡同中共一樣

開白宮聯署
做左先啦

叫蔡英文交燒山人頭出嚟。

見到啲咁嘅賤種畜生都可以呃得手
呢個美國總統真係完全痴線冇腦

咪玩 中共邊忽似侵?

雖然唔係想講你放負
但法律戰完左啦咩
雖然有D驚訝唔接個波
但係只要拖到既話可以說服其他幾個州慢慢玩

14號投左票仲有得打官司？

你會唔會調轉左黎講
係打哂官司先有得投14號既選舉人票

依家仲未定幾時投？

好似唔係

正常係要14號各州選舉人確認結果投票
但係而家4個州D官司其實仲未清哂
宣布總統之前要50個州confirm哂先得
與其諗侵贏唔贏到法律戰不如諗拜登登到基既機會有幾大好過

侵本身提嘅官司仲未上到SC,
Sidley Powell嗰邊點告又未知,
仲有下個禮拜國會個Hearing......

除左搵人做撚底敗登
諗唔到可以點

完左架啦,最高院都駁回左幾單

玩大佢，開支那波

同民主匪黨之仇不共戴天

去佛州休養生息
背後戰略部處
4年後再戰

部署

其實我岩岩睇左有兩個法官對投票結果提出左異議
首席法官講要聽左先 黑人法官話唔可以未審先判
而家侵捧上去個3個未有表態
岩岩睇返原來真係有過最高法院判決提出異議既案例

依家係法院拒絕受理

reject完又提出議異係咩玩法 當玩？

George Bush 果類囉
已經去曬對家果邊

執行李搵屋搬

完任期之前有咁盡玩咁盡 等拜登無得再奶共

任內做d大鑊野
大鑊到敗登唔敢接手

佢養中國係想搞亞洲經濟圈，順手再制衡日、俄

最近既例子就係15年既同性婚姻單野
投票出黎係7：2
神奇既係投受理果兩個都唔係侵擺上去

有異議可以推翻？

我會選擇軍管，先去佔據各大傳媒大樓、及網上社交資訊媒體大樓，再去控制各縣各州警察、CIA 及 FBI，再大規模拘捕、涉嫌賄選舞弊有關人士，委任軍方及法律界值得信任人士，調查及審判所有有關人士 !

Examining Irregularities in the 2020 Election

Full Committee Hearing

December 16, 2020 10:00 AM

點解中共控制到deep state 控制唔到台灣選舉

呢d係咪又係無法律效力 聽完就算個d hearing?

異議合理既話的確可以再投過
夜晚睇下果3個官同德州有咩反應

我要攬炒

dem可能會用4年去搞鳩成個gop
分分鐘捉人+凍黨產+黨禁都出埋
未必有4年後翻身

屌個 個9個法官自己投完又自己提出異議 細路仔玩泥沙咁

法律戰輸咗先會引發支持者嘅怒氣喎
美國有槍權㗎

你有無查過依幾總共有幾多單case?

自殺重刷首抽

台灣人反共反到咁 點引控制唔到投親中人選啦
美國班tiktok撚話知你點對中 仲有唔少人對共產制度有唔少幻想添

點都控制唔到

做左佢又點

侵侵最錯最係太老定
成日諗住比條生路支那人行

結果比支那人 暗中操控選舉， 拖到就拖
拖到拜燈當選成功

你唔收佢皮， 支共 都係KEEP住攪9你

自己留意p巴個post啦

侵侵有無後悔呢幾年唔直接收支那共匪皮
成日都諗住放佢一馬
樣樣都唔行盡
成日幻想自己係列根 可以玩手段 攪9共匪

隊冧joe and harris

連登仔又批評最高法院判案
又教侵做總統
國際政治人材

重點點侵本身landslide 咁贏
要動員人民打贏內戰易過借火

打仗 侵可以叫sir this way
拜登一定輸

中共冇控制到，只係藍絲之流，不斷送錢送禮就當自己係共產黨員

美國deep state好明白，權力都係換錢，自己去經營奴隸事業不如繼續外判俾中共，等佢周圍奴役人之後送錢俾deep state係最好。

佢哋只要預防奴隸工頭叛變就得

唔好咁天真
今次係侵爆seed 先過70m票
換返普通共和黨人 大概只係～62m 票
姐係唔係侵選既話根本唔會拖到今日

二黎今次第一次出cheat先有馬腳捉到
4年後更完善仲點選

依加再唔軍管真係趕唔切

才子講過乜

做法相當肉酸畀人感覺似極權
侵侵咁做死得仲快

內戰

事實係有排都未完
大把官司排緊期

又時候黎一場大清洗

比個假希望你

內咩戰，侵咁撚有錢，去太平洋買個島過世嘆世界。suffer嘅係班蟻民姐。

呢舖19才子完全睇錯哂美帝政局

正啊

真係唔知法院玩乜

依家係講緊仲需唔需要維護憲法既問題
嚴重程度同黑奴我認為差唔多

唔認輸, 1月離任後去佛羅里達州退休兼做KOL

用人氣同嘴砲夾實共和黨, 係兩院同紅州玩到敗登做4年跛腳鴨

再賤D, 離任前玩閂水喉收水, 篤爆美股泡沬, 畀敗登同華爾街班西人一個refreshing start

抽得好

一開始唔用軍管facebook同cnn nbc已經輸咗

唔關事
係一開始美帝已經話唔打仗
所以支那先夠膽玩無下限攻勢

備戰2024

已經唔止係侵既問題
係個憲法仲需唔需要守
如果憲法唔洗守.個個州玩撚到千秋萬世都得
大家選前改例

巴打所講，正係我所想！

有利益咪維護，冇咪收皮。
大家攬炒

侵最傻當時炒晒成班超鷹派
果班鷹派大部份都係support 開戰

柒頭侵

好偉大呀你

認輸 還掂贏左政治資產 做共和黨大佬得閒尻up下

咁咪真正各自為政
咁不如真係解體好過

抵啦屌你老母
遲早都係要打
想deal?

坐監坐到死都未出到黎呀

好似保頓果批
後來又變左反侵
呢點係侵失敗既地方

台灣同香港太近+ 好多有香港朋友

we give them hell before we do.

Marco Rubio係咪冇機了

本來已經控制咗，不過意外畀香港民運破壞咗，其實係香港救咗台灣。

既然聯邦最高法院唔受理. 侵好大機會，軍管重選.
另外, 17 州會選擇脫離聯邦.

做得肉酸都唔怕啦
一來對家已經肉酸到爆 而家咪齊齊肉酸
去到呢一刻都係兩條路 一係接受 放棄連任
唔係就反抗 就睇下人民呢兩日既認受性喇 多人撐去反抗 就係拜登叛國 少認受性去反抗 就係侵侵叛國 即係是但一邊都要坐監坐到死 睇下會唔會去博喇

香港人已準備好

啱

正

今屈比dem贏到，以後次次大選佢地都會出術

真 MAGA
兩個美國

到底玩緊邊科

浸浸唔會收手，佢一早預見今日發生既事，
佢班手足同支佢地既人民都唔會就咁算數。
呢場所為政變，一開始巳注定失敗。
人民先係最大權力！
宜家表面上好似輸左咁，
其實呢啲都係左派自欺欺人而巳。
邊個有軍事力量吖宜家？？？總統權力都仲未用呀浸浸。

其實如果要打熱戰
以現今武力同科技一定係全地球攬炒
到時去邊都一尻樣 除非你飛到去火星

仲會出得更加天衣無縫添

侵侵真係好撚醒

專心等退休算

有冇人認為唔會內戰，
但trump短期內會去台灣建交，逼中共出手，再做戰時總統？

完

冷戰嘅代價⋯⋯幾十年後當年嘅小魔怪已變成大魔王，今日終於連養父都殺埋

美國人其實無我地想像中咁關心政治
佢哋大部分人只係關心自己家庭而已
即係比起香港更多港豬

岩。最有權有勢個班先最唔想死。
衰d講句，wfc你介唔介意。

退位移民
吃力不討好
不如食住花生睇下班反侵撚
點比老人痴呆登搞死

去到最尾其實係20州
老實講對果3個新法官好撚失望
你有今日都係侵提名 你今日食碗面反碗底

一開戰共和黨收得皮
東岸西岸科技/經濟先進的地區全部都係民主黨

中部啲落後地方被包圍
點贏？

笑死
你知唔知共和黨金主係軍火商黎

認台？
駐軍？

絕對支持
真正人人平等

開戰。不過唔係内戰，係同共匪開大拖熱戰。
到時宣布國家進入戰爭現任總統繼續做落去。
殺清共匪之後俾老人痴呆做又得，俾隻黑雞做亦可

林肯都做過啦，去到呢一步正常人车唔會覺得肉酸。
抽乾沼澤之後再辦一次公平大選咁咪擺平哂

即刻宣布台灣建交
幫助香港獨立
立即消滅支那共產黨

今次俾dem匪竊國成功就以後都一黨專政共和黨必滅，美國急速共產化，之後全球被共匪統治大家生生世世活在1984世界

ended

連任到就會清算對家架啦

N早之前已經話要熱戰支那架啦。
連登啲傻鳩又話咩大國博弈又話咩唔會咁隨便開戰。
好囉而家疊埋心水等收皮囉。

根本只要拜登一做完票掛名坐正就玩撚完。
正當承認佢贏，侵即收皮。
訴諸司法系統，變泥漿摔角，唔知玩幾耐，侵又係慢性收皮。

文明國家成日慣左唔用武力。
而家就係唔用武力嘅下場。
有啲位，唔真打唔得架。

對外或內發動一場戰爭咪可以繼續做總統囉

呢句真，我識嘅移咗民去美國嘅親戚朋友都係咁講。

中國或成最大贏家。。。。